林鄭：若攬炒派把持議會 中聯辦定必行使監督權解救市民

林鄭月娥對政府就兩辦談話發出新聞稿引起混亂致歉

行政長官林鄭月娥表示，對港澳辦及中聯辦談話發出3篇新聞稿，引起混亂表示歉意。但事件不應影響及令人質疑特區政府對事件的清晰立場，亦不應被人轉移視線，淡化引起問題的核心。她指，問題核心是部份立法會議員，特別是公民黨郭榮鏗在立法會惡意拉布，罔顧公眾利益，影響立法會運作，偏離基本法下立法會履行的職責，雖然政府過往對基本法第22條及中聯辦的定位，不完全清晰一致，但現時清晰，兩辦代表中央在港的機構，有權有責監督基本法落實，批評現時討論惡意污衊中央機構在香港角色，強調中聯辦無干預香港依法自行管理的事務。

林鄭月娥表示，目前面對的問題是政治體制中，立法會內會被癱瘓，兩辦履行中央對香港監督，當然可以發言，符合憲制及特區事務的操作，任何人將中聯辦合憲合法合理，代表中央行事的言論，視為干預是別有用心。

林鄭月娥反問倘民主派主導立法會 社會水深火熱如何紓援

行政長官林鄭月娥在行政會議前表示，非常感謝上周六立法會財委會通過第二輪防疫抗疫基金，她認同建制派議員指，支援措施是及時雨，立法會不應因為個別議員有意見或進一步訴求，就阻礙撥款通過，反問如果立法會由投反對票的議員主導，香港社會變成怎樣，社會水深火熱會如何得到紓緩。

林鄭月娥表示，昨日與司局長檢視基金的項目，起碼有七成可以馬上接受申請或毋須申請提供支援，有幾個項目將會探討改善。她又指，當中的「保就業計劃」有需要極速敲定申請細節，指本港最新失業率已升至4.2%，創超過9年的新高，希望計劃可以協助僱主保留員工，避免進一步裁員，面對失業海嘯，香港要力挽狂瀾，為勞工止血。

咁就快啲出手啦
一路等緊一國一制

我地就係要見到咁，黎啦

你措施係好,係為香港人既, 無人會拉布 , 想攬炒啵.
仆街, 就係你地做到仆街, 政策傾斜, 大家先寧願攬炒一齊死.
倒果為因都得既.

就係要呢啲

最想攬炒既其實咪就係柒婆

係就快 去到呢刻大家都唔要面架啦 仲扮乜撚野

痴撚線
佢知唔知自己講乜鳩

問題係郭有撚拉布 佢都係按住議事規則主導會議 比議員發, 係班共狗派自己柒下柒下關人撚事

抗爭繼續

come on ! 怕你咩

立法會內會被癱瘓只係個別短暫情況 合法合情合理 立法會有既定程序去處理 不容中聯扮說三道四 遺禍香港 ，立心不良 痴心妄想 強烈譴責

市民投票比代議士又何來解救市民?

林鄭新思維，四權合作
行政，司法，立法，監督

犯法

立法會內會被癱瘓 完全係共狗派自己責任 下下賴人 痴9線

繼續火水救火
攬炒唔係夢
隨時全民勇武

既然中聯辦唔係根據22條設立 個名又叫聯絡辦事處 究竟監督權係邊到來?

林奠攬炒 順水推舟 推上國際

Retweet + Like + Comment

真係咁差就唔會有人投啦 柒頭婆 妖言惑眾

啱架喇，大家應該推駱主席上神枱，先架空林鄭，後佔中南海

要不斷吹風而家林鄭已被架空

中共:the word 聯絡means to monitor and control

即係立法會議員一定要投贊成票？佢個logic好有問題

我就係想睇
唔好得個吹字

嘅然輸打贏要，咁點唔廢除立會選舉？

文宣黎架，同一招抹黑，又屈議會問題係泛民

港獨之母

林鄭sick ball

點止？既然佢哋把持到議會即係大多市民想啦

我剩係知你班共狗把持左政府廿幾年 個社會就水深火熱左廿幾年

姐係叫你哋唔駛哂心機選，港獨之母用心良苦

林鄭永遠唔會令我地失望

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

人大釋法 終極攬炒

訓撚醒未 民主派35+ 政府自然要坐低傾
一係你叫少數派拉布囉

on99
個監督權係邊條基本法賦予畀佢地？
講就係？
一國一制囉
誰怕誰

攬炒派係市民揀既

關你撚事咩

支持人大代替垃圾會

得把口 出兵啦傻鳩

攬炒之母

唔反省下民意為何授權議員投反對票？

講到出口唔爭在做埋啦

嚟啦 破壞議事規則啦
香港快啲一國一制
快啲啦 得個講字

變相幫手吹雞

咁你要比泛民35+喎
嗱 你講好左架

政府，法院，立法會，中聯辦四權合作

政治喪屍都開埋口

如果由泛民主導立法會，即係市民都唔信你地囉on99

一國一制了

佢上台都冇經民意授權啦
又點會知點解
最緊要中聯辦撐腰

黎啦 解散啦

肯撚定又上多次國際頭條

其實係咪曲線吹雞

攬炒

呢d咪奴隸思想
個結果唔講過程，同坡狗一樣

標題黨

市民不需要中聯辦
一切都係市民授權立法會攬炒, 踢走林鄭

中聯辦有監督立法會既權力

其實議員係民選，如果市民覺得議員做緊嘅嘢損害緊佢哋利益，下屆選舉就唔會投佢哋

屌你老母 甘洗撚投票 食屎啦 抄撚左你就岩

我想攬炒死，唔洗你解救喎。

贏到選舉仲攬咩炒

市民投出黎既
你解救乜尻？

一定要成功35 +
睇下班政府膠官點出醜
點樣高調破壞一國兩制

啫係立法會廢既，行條路唔係中共條路就可以干預

已經一國一制左

睇清楚未呀港豬

白票兵重有咩講？

監察權就有
監督權？基本法無寫有喎

中聯辦 搞到 777 想兜都無得兜，被逼頂硬上

好撚難聽，解救我哋？

證明郭議員做得非常好

支持一國一制戈
廢除港幣

少數派把持議會23年，香港有好過咩？

中聯辦輸了

反對派佔多數咁佢地仲係反對派咩

快點解救我

議會由反對派佔多數咪即係多數巿民投票反對政府施政，你林鄭第一個帶頭連埋成個政府班底躝咪得囉。
佢而家等於直接招認立法會只係服從於政府之下橡皮圖章，三權分立 bye bye

攬炒之母認真做實事

我選出嚟架喎
洗乜要你地救

咁舉個議案係投林鄭應否下台囉，
咁咪大把贊成票

哎屌，記住一定要做呀，最驚佢唔做
支那出口解散立法會，真正攬炒

收皮啦，搵你呢個1200人選出黎嘅政府黎代表市民。

你唔撚係代表我啊

等左好耐 快d

笑那死
請你依隻狗兩皮幾野
淨係識打輸了

果然係考第一

所以之前嗰啲咩唔好係體制內抗爭都係傻鳩

收皮啦林奠

照咁睇個勢

9月立法會過半數既話都似會比人DQ

或者另類方法搞立法會
可能解散立法會

越講得仆街越好 最好點曬名讚班少數派

民主派如果能夠主導
係由民選出黎，咁有咩問題
即係民意授權攬炒

打開口牌講明制度內抗爭係唔夠港共玩

唔係法定監管機構，履咩行，干預就干預啦

柒婆永遠都係委過於人，自己唔面對特衰政府管理班子係全廢老被阿爺操控嘎事實，自己民望低到90%反對但偏偏去撥動仇恨，可恥

即係特首個位得個名
炒撚左佢啦

唔做正契弟

又用梁振英舊招數，屈唔俾議案通過=阻礙社會
2020喇

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

中共D文筆一就知

叫我們選建制派議員入去立法會，
開會既時候瘋狂睡覺？

監督權，笑撚死人
法國市民同美洲居民要行使革命權同獨立權呀屌你老母

魔鬼撒旦會解救市民

話比台灣知一國兩制係呃9人既
台灣要走向獨立

選佢入去就係要癱瘓你

係就快

就係想厄鳩啲c9啊叔囉
投反對票就冇哂惠民政策咁

廢撚咗個立法會轉做全國政協囉笨柒 驚你唔做咋

基本法邊撚度寫有監督權啊
你同我講下
屌你老母

林奠 : 公就我贏 字就你輸

快D黎啦 想睇下大陸鄉下仔係香港點玩

等左好耐一國一制

議會行使法內權利都要誣告
一本兒戲到可以隨意演繹嘅憲制文件
咁香港市民要點先確保自己冇違反基本法

夠薑咪出監督權囉
到時就等於同全球講香港唔再係一國兩制

其實佢明唔明咩叫攬炒？

反問如果立法會由投反對票的議員主導，香港社會變成怎樣，社會水深火熱會如何得到紓緩。

由上年6月到而家香港變成咁 都係因為你同DAB同支那
明顯俾民主派渣旗香港先有出路

認真想睇會點做除左搵狗拉諗唔到其他

佢都ON撚鳩，議員就係我地香港人嘅民意同代表，由佢地主導，根據香港人嘅意志投票反對有咩問題 慣咗支那嘅沒有沒有沒有通過？

快啦屌 等唔切

又玩語言偽術
到時又話監督齋睇冇做冇干預

驚到呢

監督權由１９４７年成立既時候已經存在

佢根本攬炒之母

6月開始每行既一步棋全部都係想整死香港

依家去到最後一步棋 佢就黎成功

你親中派變成少數咪變反對派囉

推

反民主派又黎發癲

反對政府議案即係同政府作對
危害國家安全

正呀, 投完民選議員入立法會,
一句唔合中央意思,
即刻DQ哂妳,
諗起都爽, 提早一國一制

白兵/熱狗 : 港豬仲信議會抗爭?

嘩屌你老母

傻撚左

以前又話唔係西環治港
依家又話有權提點又監督權乜77
一年要自摑幾多次下

巿民投票送攬炒派入去把持洗撚你解救咩

公開講明輸打贏要
俾你民主派參選
但贏得太多席就唔得

人地本來就係獨立國家，無需台獨，支狗先會話人係台獨

請幫手簽同轉發以下聯署：

仲需要6萬幾個簽名 得返三日
請求美國幫助香港向中共追討疫情時嘅損失
即使最後未必追討到
但可以清楚比美國知道係新冷戰中香港係站在西方國家果邊
以及將清楚民意交比美國手上

你口中嘅攬炒派係市民授權佢地入議會
你解救乜呀傻閪柒婆

痴撚線 做同唔做你都搞9人架啦 咁一定要35+啦

林鄭你都講到咁，直接唔好選，你叫中央任命算，咁你咪做

總知9月一定要投票

快啲手行使監督權喇，唔該

咁係咪要普選埋中聯辦主任？

>反問如果立法會由投反對票的議員主導，香港社會變成怎樣，社會水深火熱會如何得到紓緩。

原來投得反對係犯法架?

其實理得中聯辦係咪跟22條立，正如蕭生所解釋，根據22條法理上連習總都無得管香港內部事務，區區中聯辦

所以唔好再嘈埋啲兩辦係咪跟22條立呢啲低級野

傳送門：

中聯辦出面 = 香港IS支那 = 攬抄成功

若少數保皇派把持議會 市民定必行使監督權解救香港

救市民定救黑警咋？
攬炒派把持住議會代表攬炒受香港廣大市民高度支持
你條八婆憑咩去扭曲民意

快!!!!!!!!
信7蛾唔京

中共式開會投票表決
的確係

G持
快手啲唔該

佢自己係咪要辭職

講真，我本來覺得雖然咩都要盡力試，不過立會唔會贏到，但未選佢已經驚到攬炒定先真係講真，立會真係贏到佢解散再選咪一樣贏到

絶對歡迎佢攞咁大個優勢都唔玩，直接反枱

嗱 監督好啦
動口不動手
口交好啦

一味靠嚇 驚輸咗無得撈
又講唔出/唔敢講可以點
最多咪解散立法會 (就係想睇佢解散)

由人民選出黎, 投你反對票
直接取消議會, 沒有沒有沒有通過算數啦

沒有沒有沒有 通過

核心係逃犯條例，唔好轉移視線，倒果為因

一國一制
商家佬，你當日種嘅因，今日終於結果

釋法啦

以前枱底做 依家枱面做

估撚到你呢招啦
想35+都控制到立法會嘛
傻閪

一國兩制, 港人治港, 井水不犯河水
變左中國監督香港, 做乜都得

黎啦，一國一制

64就派解放軍

點解救?揾國安暗殺議員?

屌你老母快撚啲解散立法會啦好撚悶呀

操你媽的
派市委書記落嚟咪得囉唔好嘥我時間

一早講咗投票無用
想點使橫手就點使
一個唔高興廢埋兩會都仲得

知唔知咩叫攬炒
你高席叫中聯辦做嘢咪即係協助攬炒
攬炒之母

林奠：若市民把持議會 中聯辦定必行使監督權解放市民

一國一制

港版監察院

又攬炒想變一國一制 等左幾耐

佢愈講，我愈想試過半，強行解散民選議會，一般都係內戰或者對世界宣戰先兆

無中生有,屌你,.話明高度毛治又寫到明不得干預香港內政,而家無啦啦彈左個監督機構出黎,林鄭你真係香港罪人,每年幾百萬人工真係史上留臭名

笑L左有L監督權咩?邊條基本法寫你有監督權?就算有, 個監督權可以做啲咩?自己做主席開會?

反問如果立法會由投反對票的議員主導，香港社會變成怎樣，社會水深火熱會如何得到紓緩。

呢段野真係痴線 宜家連戲都唔做 區議會大敗都扮下野講話市民有怨氣 民選議員係立法會行使代議權就係香港社會大部分人既願望

正常呀 黑社會大佬都要有組織

鄭書記

都唔知邊個先係少數派人地主導都係市民投出黎咋

快

on 9 係就快，等人出手先，即係有料到挑拿星鳩up

太可惜啦
惠普剩係set香港去到AA-.....
見到咁樣可以連跌3個grade啦

但事件不應影響及令人質疑市民對事件的清晰立場，亦不應被人轉移視線，淡化引起問題的核心。市民指，問題核心是特衰正苦，特別是共產黨林鄭月娥在香港惡意施政，罔顧公眾利益，影響香港運作，偏離基本法下行政長官履行的職責。

講真係不如索性同大家講行一國一制都無咁嬲
你而家掛兩制 做一制真係好難睇 好難睇

黎啦

不如以後叫中聯辦主持立法會所有事務，委任所有議員，控制成個議會好過喇。
反正呢個議會都冇認受性。

睇下班大律師做唔做野啦，冇啦啦可以有一個機構多左一個監督權去管全香港

唔好俾人投票啊笨

屌
民主派>反對派->攬炒派

解救
我屌你老母啦

比D體育精神

公係我贏 字係你輸

佢係唔係搞錯咗呢 攬炒唔會入議會囉

代表
代表即係唔係本人啦。戇鳩
我代表我呀媽去拎證件。咁我係咪即係我呀媽?

釋左幾次啦 睇唔出攬炒左 睇到香港人對番工愈黎愈有勁

違反基本法

講到出晒面㗎啦
講到明你哋泛民只要贏咗大半數嘅話就會派人出手

黎囉 屌你老母 臭貨

熱狗:要投白票啊

熱狗死全家

民選議員唔代表市民

中共logic

On9 咁要立法會做咩 你自己想通過見人反對你之後又ban鳩人 咁你玩晒啦 一國一制來了 攬炒吧

林奠搵次有口齒得唔得

即係咩意思啊？一定要支持你所有政策？
你政策有錯你唔撚聽意見改個政策人哋反對
就屌鳩人係攬炒派
最好快撚啲釋法
話撚晒比全世界人聽香港同大陸一鳩樣
冇投票權冇言論自由
個政府唔可信
表面功夫都唔撚柒洗做
等所有人一齊制衡香港同中國
冇得再做白手套睇吓點撚樣
個信貸評級即刻落C
真係正宗攬炒

瘋狂種票
搶票箱
換票箱
突然多咗個票箱
提早結束投票
故意截龍
點票期間突然停電
將非建制票作廢

仲有更多。
就係想你唔好投票。

有咩市民要解救

好簡單
投票要唔要你救就得

即刻啦屌

嚟啦 唔好打嘴炮

邊撚到黎個監督權

痴q左線

哦，你支那狗咪講到夠，關我撚事

[美軍來了我帶路]

係武漢肺炎下全世界停工停市
經濟衰退已經提早出現
香港有好多企業都捱唔住要執
可以預見肺炎之後會有一堆紅色資本進駐香港

而全世界(e.g. 美國 英國 其他陸續有嚟)都會趁呢個機會叫中國賠錢同撤資
中國一旦真係要賠錢/失去外資香港都唇亡齒寒
香港一嚟會不斷比各種大白象紅色資本中出
二嚟各行各業都會大受打擊

除非話比人聽香港都係受害者
叫人幫我地攞番我地呢幾個月冇左嘅錢
同比人知道呢單野唔關香港事
冇錯就係叫美國幫手

聯署要求美國協助香港追討損失
全世界排華風氣已經形成
呢個時候要做嘅係企係西方國家個邊
如果唔係大灣區等緊大家
我地而家要做嘅係話比美國聽香港撐你所以你搞中國唔好搞我地
同比佢知我地想佢點幫我地

而家要多六萬三千人簽
每人簽完揾多兩個人簽好快就搞掂
香港會變大灣區定有望獨立就睇大家了

無成本簽個名唔係唔做啊

其實記者真係廢，問都唔識問。
應該問佢，攬炒議員係民選出來，即係主流民意係支持攬炒，問佢點睇嘛！

(全港退印花稅) 第52(1)條，行政長官可發還全部或部分已繳付的印花稅。

等睇解散立法會

自己做得唔好就鬧話佢個人 充滿中國特色

上年又話出兵
兵呢兵呢

罵都罵琼子啦

為左權位 唔主持會議

咁講姐係林鄭包庇琼子唔做主席 格硬屈郭拉布？

其實記者真係廢，問都唔識問。
應該問佢，攬炒議員係民選出來，即係主流民意係支持攬炒，問佢點睇嘛

好 香港反正都變支共

快啲，等啲港豬醒下

攬炒就好似拍手一樣
要雙手一齊拍先得

依家林鄭係賭緊西方唔夠膽對抗中國/取消香港關係法
同時又睇死就算取消香港關係法 香港本地+中國局勢唔會有咩變化
失業率去到30%去導致香港暴動? 聯繫匯率出問題?
Who cares? 有popo係度就得

公務員學院就係考試院

咁選嚟做乜

支那新移民

宣布完廢除一國兩制後

正式出手了

中共邏輯係千錯萬錯都不能係佢錯, 要佢道歉即係奪權

快d正式宣佈香港成為深圳市香港區啦，等撚咗好耐喇

「立法會不應因為個別議員有意見或進一步訴求，就阻礙撥款通過，反問如果立法會由投反對票的議員主導，香港社會變成怎樣，社會水深火熱會如何得到紓緩。」

咩邏輯？你提交就一定要過？一定過就唔洗立法會啦。又唔見你講話自己個方案唔得，淨係賴人。

一齊唔好走

我就係要呢啲

解散立法會

等你表演

乜撚野攬炒派呀，立法會議員係人民選出黎，市民支持嘅議員喺立法會做啲咩都係支持嫁啦

中共出手幫泛民拉票

話明攬炒

連林鄭都驚反對派主導立法會
熱狗同白兵仲講緊叫人唔好投票

唔撚洗解救，屌你老母

坐洗頭艇返支那

就係想咁